何妖反啦，國慶先黎表態

何妖作反啦，國慶先黎表態

大家唔好亂咁share

啱啦, share去d藍c group